永遠有幾遠？

時間只是相對的概念

從現在直到世界萎滅

永

遠

做咩係咁post歌

三次

最近有幾近?

負電拍拍

永遠遠遠遠遠遠完完完完完完完完（回音）

包青天？

好難去量化 如果要比喻呢個長度
就好似上帝對你既愛咁

永恆往那裡找

永遠咁遠囉

到你失去認知時

你只可以用有限既生命見證

直到樓豬死撚左為止

一個時間
一個距離喎